警察隊員佐級協會形容現時是「黎明前的黑暗」

昨日有網民發起反對港區國安法的遊行，引發警民衝突。警察隊員佐級協會主席林志偉去信協會會員，形容現時是「黎明前的黑暗」，他相信如今黑暗真正走到盡頭，光明即將照亮前路。

對於昨日有警員和途人受傷，他譴責暴徒的違法行為，以及在背後推波助瀾的「縱暴份子」，指他們的作為是與民為敵，甚至直接威脅他人生命安全，警方必定會嚴正執法。

林志偉又質疑，市民再次要為暴徒的暴力和破壞「埋單」，指涉事地方大部份商業活動被迫停止，批評有暴徒完全漠視市民飯碗和生計，又指市民對經濟復甦及正常生活的期待，被少部分人虛無飄緲的政治訴求凌駕。

on9

成日抄人口號

對你哋嚟講有黑暗過咩
被訓斥好黑暗？

班黑警俾啲口號洗咗腦

佢地係地球另一邊
佢地黎明 我地黃昏
佢地中午 我地午夜

豬頭黃昏就有份

黎明來到，要光復這香港。。。。。。。。

專抄人

屌你老母 班死黑警真係影衰晒香港人嘅智慧

又少部分人 仲以為自己沉默大多數

錯啦，對佢地黎講，依家係黑夜前的黃昏

藍絲、黑警永遠淨係識抄襲

解散警隊
重見光明

起咗包冰對佢哋嚟講世界末日

抄天琦bb

黎明：關我撚事呀

Hi 25K 大左

驚呀？

地球另一邊係美國

成日以為自己係大多數

偷完未呀屌你老母

黎明後，好快就唔需要中國香港警察

做多咗，尷尬

狗頭

咪再po員佐級D野上黎啦

員佐級 = 低級

一齊同公安人工睇齊，融入祖國

赤化咗係咁 佢哋只識厚面皮抄人

低級傻鳩協會

對眼盲左睇乜都黑暗㗎啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

典型支那style

淨係識抄襲

成班低學歷賤種，學足支那仔咁抄抄抄

屌你老母ot咁撚開心講黑暗

咪好囉

冇人反抗你地班黑警咪冇得呃ot

係呀，清算嘅日子不遠了

佢哋死口唔認㗎
次次問點解區議會全部死撚晒 佢哋就話你哋出術！

咁耐無講野以為佢中肺炎死撚左

畜牲

又抄

屌你老母好乞鳩人憎

講緊偷水定販冰兵

為手足埋單我好願意
不過你班狗買野唔比錢我就唔太想囉

俾D創造啦唔該淨係識抄
包裝到自己先係受害者咁

＊創意

好似我哋做乜對家都抄咁

屌
口講黑暴，但成日抄人講嘢
成班垃圾，毫無新意

成班超齡中二病打飛機
打飛機都要抄對家 醜唔醜？

極權無創造力

人講佢又講

抄足一年

偷23kg冰都幾黑暗

下次封信：光復香港 時代革命！

員佐級

佢又無講錯既

遲d直接武警黎香港
全部黑警失業
到時就真係前路白茫茫

忠X冗偽咪就係黑暗lo

對佢地真係黑暗前既黃昏，大陸佬搞掂完黃之鋒就搞你地班popo 贏返民心，仲唔係condom.

話緊自己係黑暗

其實佢哋可唔可以睇小啲連登？

成撚日抄鳩我哋啲口號

讀唔成書 墨水唔夠咪要左抄右抄

好快死晒三萬隻，一天光晒

員佐級咪即係毅進仔協會 鬼識字咩

黎明之後就係公安全面取代香港警察啦
恭喜3萬少數族群終於等到呢一日

佢地啲所謂受傷就收埋唔好拎岀黎比人笑

就嚟比老解同公安取代梗係黑暗

黎明來到 共產黨 到香港
同行警佐 為擦鞋 condom重用

作唔到落去

比人訓斥真係好撚黑暗呀

手足

小心泄露身分

黑暗你老母咩收皮啦
黑警呀

無咩學識 唯有抄
如果唔係出唔到文無錢買冰

除左抄仲有無第二樣嘢叻？

姐係黑警就黎收皮？

由佔中黃絲帶開始抄到而家

又抄 , 比啲創意吖

笑死人!!!天光LA 吊你!再講太陽落山!

紅太陽照耀香港
點會黑暗

邊有咁古惑㗎
買曬兩邊

投票輸 遊行人數輸 民調輸
我唔理 總之我地係大多數啦

林大總統終於出返嚟鳩噏

屌你老母而家d遊樂會咁on 9嘅

對佢哋黎講，應該係開始黃昏

香港而家肯定係廿幾年來最陽光☀️燦爛嘅日子
終於等到100%回歸祖國嘅一日

呢隻死黑警狗
講野都幾唔吉利
應該大大力唱好至啱

唔通黑警黎明過左就變白警咩
一日黑警，一世黑警

真係黑
黑警個黑

On 9 足總 足協 球證 旁證都係你既人
唔通周星馳踢爛左個球場又係暴徒喇喎

黎大家唔洗驚國安法冇工開，林大總統幫你地打個飛機先

支持港獨？

你就好啦林大總統
舊制退左休仲有長糧收
而家啲賤種就唔同啦

又偷圖又偷水又偷比喻

應該係佢地黑暗前的黎明喎
而家仲可以為所欲為
如果公安取代佢地睇佢地仲點笑得出

明明pk鄧坐正之後林狗靜晒
做咩呢排咁多嗲？
定係我記錯？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

pppp

大家放心
遲早都會聽番下民意
做番小小野畀大家消消氣

食屎啦
你地先係黑暗果個囉

應該係黑暗前既黎明

支共第一個整佢拎民望

港共有邊次唔係抄鳩我地
你地唔黑暗就唔撚係警啦

係至撚黑暗

對黑警嚟講
喺永夜，唔喺黎明

俾個女黎明佢地啦

有習大大呢個紅太陽照耀住，你覺得黑暗？

Copycat

成日偷我哋啲嘢用

好嘔心

偷完冰，又偷水

國安法通過之後我地應該搞返個反黑警支持公安駐港嚴正執法大遊行 if we burn, popo burn with us

讀得書少唯有抄

警察隊員佐級協會現時是「射精前的Condom」

就快被人換走都米話唔黑暗